[改歌] 幾撚仆街幾撚癲 (幾分傷心幾分癡)

通知書絕無意義
它不會扭轉街坊的心意
又似是塞爆了街角開始

憶想起義人故事
今天我豈可傷心多一次
又再讓這控訴一再開始

到底有幾撚仆街幾撚癲
舊事從暴政到黑警早已知
林鄭你再說那9up的句子

到底有幾撚仆街幾撚癲
道路如欠缺了你黑警都可以
元朗那晚你出鄉黑 不可再試 啊！~

出黎從來不易 Tear gas妳我早已知
但到這夜方發覺 前線係唔撚易
若是熱烈地抗爭一次 be water會更易
就算抗命塞爆你 時代說 不介意

不要說：特首林鄭
試著說：嗰件垃圾

不要說：次次聽到林鄭開記者會都好嬲
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人嘅特首

當別人說：你個特首好垃圾
不要說：夠係你個特首
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人選出黎嘅，所以佢並唔係我地特首

不要只在心裡想佢辭職
我地要喺言語上行為上罷免佢
我地香港人已經罷免咗佢

不分藍色黃色撐反送中撐警
所有香港人都覺得佢係垃圾，佢就係一件垃圾
我地香港人罷免佢

"be water會更易"果句有d唔順但又諗唔到點樣改好d

我冇野講